<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
	<thinker>
		<name>
			Abraham Lincoln
		</name>
		<biography>
			Foi 16º presidente americano, famoso pela sua liderança durante a Guerra Civil Americana.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/abraham_lincoln.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Não se pode construir o caráter e coragem retirando-se do homem sua independência.
			</phrase>
			<phrase>
				Só tem o direito de criticar aquele que pretende ajudar.
			</phrase>
			<phrase>
				A melhor parte da vida de uma pessoa está nas suas amizades.
			</phrase>
			<phrase>
				A cédula eleitoral é mais forte que a bala.
			</phrase>
			<phrase>
				A perda de um inimigo não compensa a de um amigo.
			</phrase>
			<phrase>
				Se a escravidão não é errada, nada é errado.
			</phrase>
			<phrase>
				Nunca devemos mudar de cavalo no meio do rio.
			</phrase>
			<phrase>
				As pessoas são tão felizes quanto decidem ser.
			</phrase>
			<phrase>
				Eu caminho devagar, mas nunca caminho para trás.
			</phrase>
			<phrase>
				Nenhum homem é bom suficiente para governar outro sem o seu consentimento.
			</phrase>
			<phrase>
				Quase todos os homens são capazes de suportar adversidades, mas se quiser pôr à prova o caráter de um homem, dê-lhe poder.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Albert Einstein
		</name>
		<biography>
			Considerado o físico mais notável de todos os tempos, famoso pela teoria da relatividade.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/albert_einstein.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Eu não tenho nenhum talento especial. Sou apenas apaixonadamente curioso.
			</phrase>
			<phrase>
				A paz não pode ser mantida pela força. Isso só pode ser conseguido pela compreensão.
			</phrase>
			<phrase>
				É mais difícil quebrar um preconceito do que um átomo.
			</phrase>
			<phrase>
				Um homem feliz é muito satisfeito com o presente para lidar muito com o futuro.
			</phrase>
			<phrase>
				A vida é como andar de bicicleta. Para manter seu equilíbrio você deve continuar em movimento.
			</phrase>
			<phrase>
				Um homem feliz é muito satisfeito com o presente para lidar muito com o futuro.
			</phrase>
			<phrase>
				A ciência sem a religião é coxa, a religião sem a ciência é cega.
			</phrase>
			<phrase>
				Algo só é impossível até que alguém duvide e acabe provando o contrário.
			</phrase>
			<phrase>
				O primeiro dever da inteligência é desconfiar dela mesma.
			</phrase>
			<phrase>
				A ciência pode determinar o que é, não o que deveria ser.
			</phrase>
			<phrase>
				Uma pessoa inteligente resolve um problema, um sábio o previne.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Allan Kardec
		</name>
		<biography>
			Influente educador e autor francês. Conhecido por ter sido um codificador do Espiritismo.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/allan_kardec.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				A ciência e a religião são as duas alavancas da inteligência humana.
			</phrase>
			<phrase>
				Fé inabalável é somente aquela que pode encarar a razão face a face, em todas as épocas da humanidade.
			</phrase>
			<phrase>
				Se a religião recusa caminhar com a ciência, a ciência avança sozinha.
			</phrase>
			<phrase>
				O Espiritismo é ao mesmo tempo uma ciência de observação e uma doutrina filosófica.
			</phrase>
			<phrase>
				A Doutrina Espírita transforma completamente a perspectiva do futuro.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Aristóteles
		</name>
		<biography>
			Filósofo grego, aluno de Platão. É visto como um dos fundadores da filosofia ocidental.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/aristoteles.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Homero ensinou todos os outros poetas a arte de dizer mentiras habilmente.
			</phrase>
			<phrase>
				A Poesia exige um homem com um dom especial para isso, ou então um com um toque de loucura.
			</phrase>
			<phrase>
				Sagacidade é insolência bem-educada.
			</phrase>
			<phrase>
				A base de um estado democrático é a liberdade.
			</phrase>
			<phrase>
				A lei é a razão não afetada pelo desejo.
			</phrase>
			<phrase>
				O bom cidadão não precisa necessariamente possuir a virtude que faz um homem bom.
			</phrase>
			<phrase>
				É da natureza do desejo não ser satisfeito, e a maioria dos homens vivem apenas para a satisfação do mesmo.
			</phrase>		
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Ayrton Senna
		</name>
		<biography>
			Eterno ídolo brasileiro do esporte. Foi três vezes campeão mundial de Formula 1.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/ayrton_senna.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Somos insignificantes. Por mais que você programe sua vida, a qualquer momento tudo pode mudar.
			</phrase>
			<phrase>
				O que sinto num carro a 300 km/h? Emoção, prazer e desafio.
			</phrase>
			<phrase>
				Deus é forte, Ele é grande, e quando Ele quer não tem quem não queira.
			</phrase>
			<phrase>
				Eu não tenho ídolos. Tenho admiração por trabalho, dedicação e competência.
			</phrase>
			<phrase>
				Correr, competir, eu levo isso no meu sangue. É parte de mim. É parte da minha vida.
			</phrase>
			<phrase>
				Com o poder da sua mente, sua determinação, seu instinto, e a experiência também, você pode voar muito alto.
			</phrase>
			<phrase>
				O dia que chegar, chegou. Pode ser hoje ou daqui a 50 anos. A única coisa certa é que ela vai chegar.
			</phrase>
			<phrase>
				Dinheiro é um negócio curioso. Quem não tem está loco para ter; quem tem está cheio de problemas por causa dele.
			</phrase>
			<phrase>
				Meu maior erro? Acho que ainda está para acontecer.
			</phrase>
			<phrase>
				O medo me fascina.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Benjamin Franklin
		</name>
		<biography>
			Foi um jornalista, editor, autor, filantropo, abolicionista, cientista, diplomata e inventor.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/benjamin_franklin.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Mantenha seus olhos bem abertos antes do casamento; e semi-abertos logo depois.
			</phrase>
			<phrase>
				É mais fácil resistir ao primeiro dos nossos desejos do que a todos os que o seguem.
			</phrase>
			<phrase>
				Nunca houve uma guerra boa nem uma paz ruim.
			</phrase>
			<phrase>
				Quem não quer ser aconselhado, não pode ser ajudado.
			</phrase>
			<phrase>
				Quem ensina a si mesmo, tem um tolo como professor.
			</phrase>
			<phrase>
				Falhar para se preparar é se preparar para falhar.
			</phrase>
			<phrase>
				O orgulho que se alimenta da vaidade termina em desprezo.
			</phrase>
			<phrase>
				O falso amigo e a sombra só se fazem presentes enquanto o sol brilha.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Bob Dylan
		</name>
		<biography>
			Músico, cantor, compositor e escritor. Influente na música e na cultura popular por cinco décadas.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/bob_dylan.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Se você precisa de alguém para confiar, confie em você mesmo.
			</phrase>
			<phrase>
				Você não pode ser sábio e apaixonado ao mesmo tempo.
			</phrase>
			<phrase>
				A felicidade não está na estrada que leva a algum lugar. A felicidade é a própria estrada.
			</phrase>
			<phrase>
				A melhor coisa que você pode fazer por uma pessoa é inspirá-la.
			</phrase>
			<phrase>
				Não sou eu. São as músicas. Eu sou só o carteiro. Eu entrego as músicas
			</phrase>
			<phrase>
				A única coisa que as pessoas tem em comum é que estão todas caminhando em direção a morte
			</phrase>
			<phrase>
				Uns sentem a chuva, outros apenas se molham
			</phrase>
			<phrase>
				As pessoas não fazem aquilo que acreditam. Elas fazem o que é conveniente, e então se arrependem
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Bob Marley
		</name>
		<biography>
			Cantor e compositor jamaicano, o mais conhecido músico de reggae de todos os tempos.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/bob_marley.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Enquanto a cor da pele dos homens valer mais do que o brilho dos olhos, sempre haverá guerra.
			</phrase>
			<phrase>
				Não julgueis, antes de julgar a si mesmo. Não julgueis, se você não está pronto para ser julgado.
			</phrase>
			<phrase>
				A Estrada da vida é rochosa e você pode tropeçar também, então, enquanto você fala de mim, alguém já está te julgando.
			</phrase>
			<phrase>
				Um amor, um só coração, Vamos ficar juntos e se sentir bem.
			</phrase>
			<phrase>
				Uma multidão com fome é uma multidão enfurecida.
			</phrase>
			<phrase>
				Sua vida vale muito mais do que ouro.
			</phrase>
			<phrase>
				Nós não temos educação, temos inspiração, se eu tivesse sido educado eu seria um idiota.
			</phrase>
			<phrase>
				Eles dizem que o sol brilha para todos, mas para algumas pessoas no mundo ele nunca brilha.
			</phrase>
			<phrase>
				Se você obedece todas as regras, acaba perdendo a diversão.
			</phrase>
			<phrase>
				Não preciso ter ambições. Só tem uma coisa que eu quero muito: que a humanidade viva unida... negros e brancos todos juntos.
			</phrase>
			<phrase>
				Não tocamos para agradar os críticos. Tocamos o que queremos, quando queremos e o quanto quisermos. E temos motivos para tocar.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Bruce Lee
		</name>
		<biography>
			Artista marcial, ator e produtor de cinema sino-americano. Ícone cultural e das artes marciais.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/bruce_lee.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				A verdade não tem caminho. A verdade é viva e, portanto, muda.
			</phrase>
			<phrase>
				Covarde não é aquele que evita um combate, covarde é aquele que mesmo sabendo que é superior luta e fere o mais fraco.
			</phrase>
			<phrase>
				Seja como a água que passa por entre as fendas.
			</phrase>
			<phrase>
				O que você sabe não tem valor; o valor está no que você faz com o que sabe.
			</phrase>
			<phrase>
				Se você acreditar que uma coisa é impossível, você a tornará impossível.
			</phrase>
			<phrase>
				Erros são sempre perdoáveis se você tiver a coragem de admiti-los.
			</phrase>
			<phrase>
				Conhecimento dá poder, mas só o caráter grangeia respeito.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Caetano Veloso
		</name>
		<biography>
			Musico, produtor, arranjador e escritor brasileiro. Com mais de 40 anos de carreira.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/caetano_veloso.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				De perto, ninguém é normal.
			</phrase>
			<phrase>
				Gente é pra brilhar, não pra morrer de fome.
			</phrase>
			<phrase>
				Cada um sabe a dor e a delícia de ser o que é…
			</phrase>
			<phrase>
				Meu coração vagabundo quer guardar o mundo em mim.
			</phrase>
			<phrase>
				Qualquer maneira de amor vale a pena. Qualquer maneira de amor vale amar…
			</phrase>
			<phrase>
				Meu coração não se cansa de ter esperança de um dia ser tudo o que quer
			</phrase>
			<phrase>
				O tempo não para e no entanto ele nunca envelhece.
			</phrase>
			<phrase>
				Fala que me ama mas é da boca pra fora...
			</phrase>
			<phrase>
				É impressionante a força que as coisas parecem ter quando elas precisam acontecer.
			</phrase>
			<phrase>
				E agora que faço eu da vida sem você , você não me ensinou a te esquecer .
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Caio Fernando Abreu
		</name>
		<biography>
			Jornalista, dramaturgo e escritor, apontado como um dos expoentes de sua geração.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/caio_fernando_abreu.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				A culpa é de todos e não é de ninguém, não sei quem foi que fez o mundo assim horrível.
			</phrase>
			<phrase>
				Mania de esperar que as coisas sejam um jeito determinado, por isso a gente se decepciona e sofre.
			</phrase>
			<phrase>
				Mas é preciso passar por uma porção de besteiras até chegar ao que interessa.
			</phrase>
			<phrase>
				O meu dia só existe porque você existe dentro dele.
			</phrase>
			<phrase>
				Não tem coisa melhor (nem pior) do que gente.
			</phrase>
			<phrase>
				Muitas vezes você vai cair e hesitar no levantar-se, até uma próxima queda.
			</phrase>
			<phrase>
				Desistir não é nobre. E arduamente, não desistimos.
			</phrase>
			<phrase>
				Depois de todas as tempestades e naufrágios o que fica de mim e em mim é cada vez mais essencial e verdadeiro.
			</phrase>
			<phrase>
				Mesmo sem compreender, quero continuar aqui onde está constantemente amanhecendo.
			</phrase>
			<phrase>
				Repito sempre: sossega, sossega - o amor não é para o teu bico.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
		<thinker>
		<name>
			Carlos Drummond de Andrade
		</name>
		<biography>
			Poeta e cronista brasileiro. Um dos mais influentes poetas brasileiros do século XX.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/carlos_drummond_de_andrade.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Prisioneira do corpo, a alma vive em guerra com o carcereiro.
			</phrase>
			<phrase>
				O voto obrigatório estendido ao analfabeto anuncia o analfabetismo obrigatório.
			</phrase>
			<phrase>
				O Brasil é um país novo que se imagina velho, e um país velho que se supõe novo.
			</phrase>
			<phrase>
				É cada vez mais difícil vender a alma ao Diabo, por excesso de oferta.
			</phrase>
			<phrase>
				Quem gosta de escrever cartas para jornais não deve ter namorada.
			</phrase>
			<phrase>
				Uma eleição é feita para corrigir o erro da eleição anterior, mesmo que o agrave.
			</phrase>
			<phrase>
				A glória é um alimento que se dá a quem já não pode saboreá-lo.
			</phrase>
			<phrase>
				A felicidade tem um limite, a loucura.
			</phrase>
			<phrase>
				Somos humanos, isto é, achamos que somos.
			</phrase>
			<phrase>
				A solidão gera inúmeros companheiros em nós mesmos.
			</phrase>
			<phrase>
				A vida é breve, a velhice é longa.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Charlie Chaplin
		</name>
		<biography>
			Ator, diretor, humorista e roteirista britânico. Conhecido por seus filmes de sucesso.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/charlie_chaplin.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Pensamos em excesso e sentimos muito pouco.
			</phrase>
			<phrase>
				A beleza existe em tudo – tanto no bem como no mal. Mas somente os artistas e os poetas sabem encontrá-la.
			</phrase>
			<phrase>
				A vida é uma tragédia quando vista de perto, mas uma comédia quando vista de longe.
			</phrase>
			<phrase>
				O amor perfeito é a mais bela das frustrações, pois está acima do que se pode exprimir.
			</phrase>
			<phrase>
				Creio que o pecado é realmente um mistério tão grande como a virtude.
			</phrase>
			<phrase>
				Minha fé é no desconhecido, em tudo que não podemos compreender por meio da razão.
			</phrase>
			<phrase>
				Por simples bom senso, não acredito em Deus. Em nenhum.
			</phrase>
			<phrase>
				A persistência é o caminho do êxito.
			</phrase>
			<phrase>
				Creio no riso e nas lágrimas como antídotos contra o ódio e o terror.
			</phrase>
			<phrase>
				Mais que de máquinas, precisamos de humanidade.
			</phrase>
			<phrase>
				Há dentro de nós alguma coisa que nos induz a esquecer o ódio e os aspectos desagradáveis da vida.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Confúcio
		</name>
		<biography>
			Filósofo chinês, abordava assuntos como moral, relações sociais, justiça e sinceridade.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/confucio.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				A preguiça anda tão devagar que a pobreza facilmente a alcança.
			</phrase>
			<phrase>
				É melhor acender uma vela do que amaldiçoar a escuridão.
			</phrase>
			<phrase>
				O que destrói a criatividade é o senso do ridículo.
			</phrase>
			<phrase>
				O silêncio é um amigo que nunca trai.
			</phrase>
			<phrase>
				Para onde quer que vá, vá de todo o coração.
			</phrase>
			<phrase>
				Ainda não vi ninguém que ame a virtude tanto quanto ama a beleza do corpo.
			</phrase>
			<phrase>
				Aja antes de falar e, portanto, fale de acordo com os seus atos.
			</phrase>
			<phrase>
				Até que o sol não brilhe, acendamos uma vela na escuridão.
			</phrase>
			<phrase>
				Se queres prever o futuro, estuda o passado.
			</phrase>
			<phrase>
				O homem superior atribui a culpa a si próprio; o homem comum aos outros.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Erico Verissimo
		</name>
		<biography>
			Nascido em Porto Alegre, foi um dos escritores brasileiros mais populares do século XX.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/erico_verissimo.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Saibamos fazer pausas para olhar os lírios do campo e as aves do Céu.
			</phrase>
			<phrase>
				Na minha opinião existem dois tipos de viajantes: os que viajam para fugir e os que viajam para buscar.
			</phrase>
			<phrase>
				A vida começa todos os dias.
			</phrase>
			<phrase>
				A gente foge da solidão quando tem medo dos próprios pensamentos.
			</phrase>
			<phrase>
				O oposto do amor não é o ódio, mas a indiferença.
			</phrase>
			<phrase>
				Na minha opinião existem dois tipos de viajantes: os que viajam para fugir e os que viajam para buscar.
			</phrase>
			<phrase>
				Olha as estrelas. Enquanto elas brilharem haverá esperança na vida.
			</phrase>
			<phrase>
				Felicidade é a certeza de que a nossa vida não está se passando inutilmente.
			</phrase>
			<phrase>
				Todos nós somos um mistério para os outros… e para nós mesmos.
			</phrase>
			<phrase>
				Quem está com fome fica surdo até mesmo à voz de Deus.
			</phrase>
			<phrase>
				Ninguém deve culpar-se pelo que sente, não somos responsáveis pelo que nosso corpo deseja, mas sim, pelo que fizemos com ele.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Fernando Pessoa
		</name>
		<biography>
			Poeta, filósofo e escritor português. Considerado como o mais universal poeta português.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/fernando_pessoa.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Haja ou não deuses, deles somos servos.
			</phrase>
			<phrase>
				A renúncia é a libertação. Não querer é poder.
			</phrase>
			<phrase>
				Tudo é absurdo.
			</phrase>
			<phrase>
				Sou um homem para quem o mundo exterior é uma realidade interior.
			</phrase>
			<phrase>
				Ser compreendido é prostituir-se.
			</phrase>
			<phrase>
				Saber iludir-se bem é a primeira qualidade do estadista.
			</phrase>
			<phrase>
				Para viajar basta existir.
			</phrase>
			<phrase>
				Às vezes ouço passar o vento; e só de ouvir o vento passar, vale a pena ter nascido.
			</phrase>	
			<phrase>
				Tenho em mim todos os sonhos do mundo.
			</phrase>	
			<phrase>
				Tudo vale a pena quando a alma não é pequena.
			</phrase>	
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Francis Bacon
		</name>
		<biography>
			Político, filósofo e ensaísta inglês. Considerado como o fundador da ciência moderna.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/francis_bacon.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Nunca há excesso na caridade.
			</phrase>
			<phrase>
				O homem deve criar as oportunidades e não somente encontrá-las.
			</phrase>
			<phrase>
				O silêncio é a virtude dos imbecis.
			</phrase>
			<phrase>
				A melhor parte da beleza é aquela que nenhum retrato consegue expressar.
			</phrase>
			<phrase>
				A prosperidade prontamente descobre o vício; mas a adversidade logo descobre a virtude.
			</phrase>
			<phrase>
				A dúvida é a escola da verdade.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Henry Ford
		</name>
		<biography>
			Empresário americano, fundador da Ford, o primeiro a aplicar a linha de montagem em série.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/henry_ford.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Há mais pessoas que desistem do que pessoas que fracassam.
			</phrase>
			<phrase>
				Se você pensa que pode, ou se pensa que não pode, de qualquer modo está certo.
			</phrase>
			<phrase>
				O melhor uso do capital não é fazer dinheiro, mas sim fazer dinheiro para melhorar a vida.
			</phrase>
			<phrase>
				Mediocridade é o pior inimigo da prosperidade.
			</phrase>
			<phrase>
				Você não pode construir uma reputação com base no que ainda vai fazer.
			</phrase>
			<phrase>
				Obstáculos são aqueles perigos que você vê quando tira os olhos de seu objetivo.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			John Kennedy
		</name>
		<biography>
			Foi o 35º presidente dos EUA. Considerado uma das grandes personalidades do século XX.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/john_kennedy.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				A vitória tem mil pais, mas a derrota é órfã.
			</phrase>
			<phrase>
				Quase sempre preferimos o conforto da opinião sem o desconforto da reflexão.
			</phrase>
			<phrase>
				A melhor hora de se consertar o telhado é quando o tempo está bom.
			</phrase>
			<phrase>
				Em chinês, a palavra ‘crise’ tem dois caracteres. Um representa perigo e o outro oportunidade.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Leonardo da Vinci
		</name>
		<biography>
			Italiano, se destacou como cientista, matemático, inventor, pintor, arquiteto e poeta.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/leonardo_da_vinci.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Quem pensa pouco erra muito.
			</phrase>
			<phrase>
				Quem não ama a vida não a merece.
			</phrase>
			<phrase>
				Onde há muito sentimento, há muita dor.
			</phrase>
			<phrase>
				O casamento é como enfiar a mão num saco de serpentes na esperança de apanhar uma enguia.
			</phrase>
			<phrase>
				Não prever, é já lamentar.
			</phrase>
			<phrase>
				Quando eu pensar que aprendi a viver, terei aprendido a morrer.
			</phrase>
			<phrase>
				Não há coisa que mais nos engane do que o nosso juízo.
			</phrase>
			<phrase>
				A lei suprema da arte é a representação do belo.
			</phrase>
			<phrase>
				Lastimável discípulo, que não ultrapassa o mestre.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Machado de Assis
		</name>
		<biography>
			Foi um escritor brasileiro, considerado como o maior nome da literatura nacional.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/machado_de_assis.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				A primeira glória é a reparação dos erros.
			</phrase>
			<phrase>
				A arte de viver consiste em tirar o maior bem do maior mal.
			</phrase>
			<phrase>
				Há em todas as coisas um sentido filosófico.
			</phrase>
			<phrase>
				A melhor definição do amor não vale um beijo.
			</phrase>
			<phrase>
				Está morto: podemos elogiá-lo à vontade.
			</phrase>
			<phrase>
				A índole natural da ciência é a longanimidade.
			</phrase>
			<phrase>
				Mas a ciência tem o inefável dom de curar todas as mágoas.
			</phrase>
			<phrase>
				Juntos vimos florescerem as primeiras ilusões, e juntos vimos dissiparem-se as últimas.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Mahatma Gandhi
		</name>
		<biography>
			Idealizador e fundador do moderno Estado indiano e o maior defensor do princípio Satyagraha.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/mahatma_gandhi.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Só podemos vencer o adversário com o amor, nunca com o ódio.
			</phrase>
			<phrase>
				O fraco nunca pode perdoar. Perdão é um atributo dos fortes.
			</phrase>
			<phrase>
				Asseguro que vida sem religião é vida sem princípio, e que uma vida sem princípio é omo um navio sem leme.
			</phrase>
			<phrase>
				O medo tem alguma utilidade, mas a covardia não.
			</phrase>
			<phrase>
				A alegria está na luta, na tentativa, no sofrimento envolvido. Não na vitória propriamente dita.
			</phrase>
			<phrase>
				A força não provém da capacidade física. Provém de uma vontade indomável.
			</phrase>
			<phrase>
				A vida merece algo além do aumento da sua velocidade.
			</phrase>
			<phrase>
				O amor é a força mais sutil do mundo.
			</phrase>
			<phrase>
				O medo tem alguma utilidade, mas a covardia não.
			</phrase>
			<phrase>
				Olho por olho, e o mundo acabará cego.
			</phrase>
			<phrase>
				A minha fé, nas densas trevas, resplandece mais viva.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Mario Quintana
		</name>
		<biography>
			Nascido em Porto Alegre, Mario Quintana foi um famoso poeta, tradutor e jornalista brasileiro.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/mario_quintana.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				O pior dos problemas da gente é que ninguém tem nada com isso.
			</phrase>
			<phrase>
				O luar é a luz do sol que está sonhando…
			</phrase>
			<phrase>
				A alma é essa coisa que nos pergunta se a alma existe.
			</phrase>
			<phrase>
				A amizade é uma espécie de amor que nunca morre.
			</phrase>
			<phrase>
				Tão bom morrer de amor! e continuar vivendo.
			</phrase>
			<phrase>
				Sonhar é acordar-se para dentro.
			</phrase>
			<phrase>
				Quem pretende apenas a glória não a merece.
			</phrase>
			<phrase>
				Livros trazem a vantagem de podermos estar sós e acompanhados.
			</phrase>
			<phrase>
				Com o tempo não vamos ficando sozinhos apenas pelos que se foram: vamos ficando sozinhos uns dos outros.
			</phrase>
			<phrase>
				A resposta certa, não importa nada: o essencial é que as perguntas estejam certas.
			</phrase>
			<phrase>
				Quando alguém pergunta a um autor o que este quis dizer, é porque um dos dois é burro.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Michelangelo
		</name>
		<biography>
			Pintor, escultor, poeta e arquiteto italiano. Um dos criadores da história da arte do ocidente.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/michelangelo.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				O amor é a asa veloz que Deus deu à alma para que ela voe até o céu.
			</phrase>
			<phrase>
				Detalhes fazem a perfeição e perfeição não é um detalhe.
			</phrase>
			<phrase>
				Que seja doce a dúvida a quem a verdade pode fazer mal.
			</phrase>	
			<phrase>
				A minha alegria é a melancolia.
			</phrase>	
			<phrase>
				Alguns fazem muitas aquisições, outros aprendem perdendo.
			</phrase>	
			<phrase>
				O Sol é a sombra de DEUS
			</phrase>	
			<phrase>
				Não dura o mal onde não dura o bem, mas é frequente um transformar-se no outro.
			</phrase>	
			<phrase>
				Para nos tornarmos pessoas de mérito e de valor, o que há de mais certo em nós é confiarmos em nós mesmos.
			</phrase>	
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Montesquieu
		</name>
		<biography>
			Político, filósofo e escritor francês. Famoso por sua teoria da separação dos poderes.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/montesquieu.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				A liberdade é o direito de fazer o que a legislação permite.
			</phrase>
			<phrase>
				Quanto menos se pensa, mais se fala.
			</phrase>
			<phrase>
				Todo homem investido de poder é tentado a abusar dele.
			</phrase>
			<phrase>
				Leis inúteis enfraquecem as leis necessárias.
			</phrase>
			<phrase>
				Para se fazer grandes coisas não se deve estar acima dos homens, mas junto deles.
			</phrase>
			<phrase>
				Um homem não é infeliz porque tem ambições, mas porque elas o devoram.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Nick Vujicic
		</name>
		<biography>
			Nascido sem pernas e braços por uma síndrome, atualmente é palestrante motivacional.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/nick_vujicic.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Se você não pode fazer um milagre, torne-se um.
			</phrase>
			<phrase>
				Eu tenho a opção de ficar com raiva de Deus por aquilo que eu não tenho, ou ser grato pelo que eu tenho.
			</phrase>
			<phrase>
				Você pode não ser capaz de ver um caminho agora, mas isso não significa que ele não está lá.
			</phrase>
			<phrase>
				Quando você adota uma atitude de perdão, coloca em ação todo tipo de energia positiva.
			</phrase>	
			<phrase>
				Não há sentido em ser completo do lado de fora quando se esta quebrado no interior.
			</phrase>	
			<phrase>
				A raiva não foi inventada pra ser uma emoção de longo prazo.
			</phrase>	
			<phrase>
				O dia que você acreditar ter atingido todo o seu potencial é o dia que não aconteceu. Por que você ainda tem o HOJE.
			</phrase>	
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Olavo Bilac
		</name>
		<biography>
			Jornalista e poeta brasileiro, foi membro fundador da Academia Brasileira de Letras.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/olavo_bilac.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Só quem ama pode ter ouvido capaz de ouvir e de entender estrelas.
			</phrase>
			<phrase>
				Não sei de glória mais alta do que a glória de quem ama!
			</phrase>
			<phrase>
				Já repararam como se queixam de falta de tempo as pessoas que nada fazem?
			</phrase>
			<phrase>
				Saudade: presença dos ausentes.
			</phrase>	
			<phrase>
				Há quem me julgue perdido,porque ando a ouvir estrelas.Só quem ama tem ouvido para ouvi-las e entende-las.
			</phrase>	
			<phrase>
				Nao és bom nem és mal...és triste e humano.
			</phrase>	
			<phrase>
				Homem! És o universo porque pensas e, pequenino e fraco, és Deus, porque amas.
			</phrase>	
			<phrase>
				O medo é o pai da crença.
			</phrase>	
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Paulo Coelho
		</name>
		<biography>
			Escritor e novelista brasileiro, um dos autores mais lidos em todo o mundo atualmente.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/paulo_coelho.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				O caminho da sabedoria é não ter medo de errar.
			</phrase>
			<phrase>
				A prece, quando feita com as palavras da alma, é muito mais poderosa.
			</phrase>
			<phrase>
				Não existe outra maneira de estar perto das pessoas sem ser uma delas.
			</phrase>
			<phrase>
				O amor se descobre através da prática de amar e não das palavras.
			</phrase>
			<phrase>
				Quantas coisas perdemos por medo de perder.
			</phrase>	
			<phrase>
				Uma vez feita a escolha é preciso seguir adiante e confiar no seu próprio coração.
			</phrase>	
			<phrase>
				A possibilidade de realizarmos um sonho é o que torna a vida interessante.
			</phrase>	
			<phrase>
				A felicidade às vezes é uma bênção - mas geralmente é uma conquista.
			</phrase>
			<phrase>
				O maior de todos os pecados: o arrependimento.
			</phrase>	
			<phrase>
				Sempre que possível, seja claro. Mas que sua clareza não seja o motivo para ferir o outros.
			</phrase>	
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Steve Jobs
		</name>
		<biography>
			Foi um empreendedor e inventor americano. Famoso por fundar e comandar a empresa Apple
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/steve_jobs.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Algumas vezes a vida pode te atingir na cabeça com um tijolo. Não perca a fé.
			</phrase>
			<phrase>
				Trocaria toda a minha tecnologia por uma tarde com Sócrates.
			</phrase>
			<phrase>
				A inovação é o que distingue um líder de um seguidor.
			</phrase>
			<phrase>
				Não deixe o ruído das opiniões de outras pessoas calar a sua própria voz interior.
			</phrase>
			<phrase>
				Melhor ser pirata, do que marinheiro...
			</phrase>	
			<phrase>
				Foco é dizer não.
			</phrase>	
			<phrase>
				As pessoas não sabem o que querem, até mostrarmos a elas.
			</phrase>	
			<phrase>
				Parece que você está apenas à procura de alguém para ficar zangado em vez de si próprio.
			</phrase>	
			<phrase>
				Estamos aqui para fazer alguma diferença no universo, se não, porque estar aqui?
			</phrase>	
			<phrase>
				Concentre-se naquilo que você é bom, delegue todo o resto.
			</phrase>	
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Thomas Edison
		</name>
		<biography>
			Foi um inventor, cientista e empresário americano. Em vida registrou 332 patentes.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/thomas_edison.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Tudo alcança aquele que trabalha duro enquanto espera.
			</phrase>
			<phrase>
				Nossa maior fraqueza está em desistir. O caminho mais certo para vencer é tentar mais uma vez.
			</phrase>
			<phrase>
				Talento é 1% inspiração e 99% transpiração.
			</phrase>
			<phrase>
				Mostra-me um homem cem por cento satisfeito e eu mostrar-te-ei um fracassado.
			</phrase>	
			<phrase>
				Não há substituto para o trabalho duro.
			</phrase>	
			<phrase>
				Há tempo para tudo.
			</phrase>	
			<phrase>
				Boa sorte é o que acontece quando a oportunidade encontra o planejamento
			</phrase>	
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Vinícius de Moraes
		</name>
		<biography>
			Vinícius de Moraes foi um diplomata, dramaturgo, jornalista e famoso poeta e compositor brasileiro.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/vinicius_de_moraes.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				A vida é a arte do encontro, embora haja tanto desencontro pela vida.
			</phrase>
			<phrase>
				Amai, por que nada melhor para a saúde que um amor correspondido.
			</phrase>
			<phrase>
				Que não seja imortal, posto que é chama, mas que seja infinito enquanto dure.
			</phrase>
			<phrase>
				A vida só se dá para quem se deu.
			</phrase>
			<phrase>
				Amor é querer estar perto, se longe; e mais perto, se perto.
			</phrase>
			<phrase>
				Com as lágrimas do tempo e a cal do meu dia eu fiz o cimento da minha poesia.
			</phrase>	
			<phrase>
				O uísque é o melhor amigo do homem: é um cachorro engarrafado.
			</phrase>	
			<phrase>
				A vida é a arte do encontro, embora haja tanto desencontro pela vida.
			</phrase>	
			<phrase>
				Críticos são sujeitos que têm mau hálito no pensamento.
			</phrase>	
			<phrase>
				Quem de dentro de si não sai, vai morrer sem amar ninguém.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Walt Disney
		</name>
		<biography>
			Foi um produtor cinematográfico e empreendedor, fundou a The Walt Disney Company.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/walt_disney.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				Eu acredito em ser inovador.
			</phrase>
			<phrase>
				Eu queria fazer coisas; Eu queria construir coisas, começar alguma coisa.
			</phrase>
			<phrase>
				Todos precisam de prazos.
			</phrase>
			<phrase>
				Continue seguindo em frente.
			</phrase>
			<phrase>
				É divertido fazer o impossível, pois lá a concorrência é menor.
			</phrase>
			<phrase>
				Um homem nunca deve negligenciar sua família pelos negócios.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
	<thinker>
		<name>
			Willian Shakespeare
		</name>
		<biography>
			Foi um poeta e dramaturgo inglês, considerado o mais influente dramaturgo do mundo.
		</biography>
		<image>
			http://conteudo.farolsign.com.br/frases_pensamentos/images/william_shakespeare.jpg
		</image>
		<phrases>
			<phrase>
				A glória do tempo é acalmar os reis em conflito.
			</phrase>
			<phrase>
				A filosofia é o doce leite da adversidade.
			</phrase>
			<phrase>
				Nós somos feitos da matéria de que são feitos os sonhos.
			</phrase>
			<phrase>
				O homem roubado, que sorri, rouba alguma coisa do ladrão.
			</phrase>
			<phrase>
				É melhor ter um epitáfio ruim do que a maledicência durante a vida.
			</phrase>
			<phrase>
				As queixas venenosas de uma esposa ciumenta são de efeito mais nocivo do que dentada de cachorro louco.
			</phrase>
			<phrase>
				A cólera também tem privilégios.
			</phrase>
			<phrase>
				Nada me deixa tão feliz quanto ter um coração que não se esquece de seus amigos.
			</phrase>
			<phrase>
				O amor não vê com os olhos, vê com a mente; por isso é alado, é cego e tão potente.
			</phrase>
			<phrase>
				Se não te lembram as menores tolices que o amor te levou a fazer, é por que jamais amaste.
			</phrase>
			<phrase>
				O amor é cego, e os namorados nunca vêem as tolices que praticam.
			</phrase>
		</phrases>
	</thinker>
</root>